
Команда `StopCampaign` позволяет остановить операцию.

### Запрос ###

```bash
$ curl -X POST https://<host>:<port>/CampaignService/StopCampaign \
  -d '{ "id": <int> }'
```

### Поля тела запроса ###

| Поле | Описание                | Тип | O/M |
|------|-------------------------|-----|-----|
| id   | Идентификатор операции. | int | M   |

### Пример тела запроса ###

```json
{ "id": 49 }
```

### Ответ ###

В ответе передается только статус запроса.